見到防暴，速龍，水炮車出現就轉地點

Be water，今日唔係Endgame

香港人・加油・萬事小心